HKDI cctv可能有伏！小心！

今早突然諗
兵不厭詐
易地而處
如果段cctv真係無任何問題
而我做狗政府
我會點做呢？

大好機會！
剪頭剪尾
就係露出半個龜頭比你睇（臨開lift門）
然後又扮嘢流出多一張截圖
搞到疑點重重

搏你地全面裝修VTC
然後用某啲渠道公開無刪剪版
原來原片乜evidence都無

核彈呀！！！
借傳媒之手一舉番盤
描繪成真暴徒，連學生學校都唔放過！
淨係識搞破壞

咁就想逆轉民意當香港人弱智？

淺藍淺黃好多真係放工番屋企
新聞報乜就信乜
唔係人人會有心睇幾個source like i-cable, fb, lihkg
如果人人都咁醒
何來仲需要文宣

認同，要小心